屌你老母以後咪洗旨指我聽國歌 講普通話呀

一有國歌我就轉台 有支那遊客問路我就廣東話答佢兼點佢去第二度

爺你老母西咩爺 邊撚度爺呀 屌你老母

輸到傻？

岩牙岩一竹

佢係正常返
屌你老母有人話唔講走去講清狗話？

我係香港人 聽日我就將成個倉D支那股轉曬長實 新鴻基 支持番D本土野

吔屎啦！支那政府！人地美國佬跌關你支那政府春事咩！

聽日大升一千點
你又變番狗了

成副身家輸哂 老婆仔女都走哂

電視幾時播 God Save the Queen? 有我日日開機轉台睇